岩岩分左手，好唔捨得

冷靜幾日再去試探下
有反應仲有得救 冇反應就

有反應，不過冇咩機

盡情去頹啦

好心痛

柒頭

和平分手？

其實和平分手即係點

你提出分手定對方提出分手？
分手原因？

追返佢囉，唔得就搵第二個，唔好再浪費時間係佢身上。

雙方都想分手